［公投］Hunter vs 鬼滅

Hunter
鬼滅

兩舊屎

on9
鬼滅唯一贏到Hxh嘅嘢只有更新速度

hxh幾多百億票房了?

票房到底關我咩事
講緊作品質素你同我講呢啲
咁不如計埋毛利率同純利率啦

你講得啱 hunter 同鬼滅真係兩個level
鬼滅又唔係唔好睇 但差好遠
可以同Hxh 比既 應該係鋼煉果啲

hunter休刊超過800日未

兩年應該都有

講鬼滅壞話?
樓主快啲走
呢度有我幫你頂住

JoJo龍珠

我只希望HxH係我有生之年可以出完

比返基路亞我呀

P牌投唔到
一定係Hunter

我會揀刀劍

連登定律

舊野一定勁d

鬼滅廿年後有冇人討論我唔知
我肯定獵人仲有

屌你老母 不如開個鬼滅台啦

慘 hxh淪落套同依套野比

Masterpiece vs 炒作野
Hunter每一章都值得慢慢細味

老老實實早幾年我都仲有信心HUNTER會有畫完既一日。
呢家真係放棄左

鬼滅點都好，起碼係一套正正常常有頭有尾既漫畫。
點比都好過一套斷尾作

hunter同腰斬基本上無分別
一套唔完整嘅作品連參賽嘅資格都無

各花入各眼啦

Hunter =大師級（不過要睇得明）比有腦嘅人最啱

鬼滅=普普通通嘅一套嘢 比冇乜腦嘅人同跟風嘅人睇
見到啲柱死撚晒就好似好感動

兩套冇得比，樓主走先，我幫你頂住

你岩

冨奸畀狗屌

Hunter 前半係神作 邊有得比

真 一個斷尾作對我黎講連粉俠傳都不如

已經贏晒

講真個故事一開始係講搵老豆..
以家都搵到老豆..我當完左嫁喇

睇完蟻王當完都可以叫神作嘅 貪婪之島嗰段真係好好睇

你係連登，連粉俠傳都好過鬼滅

HUNTER每一章都完爆鬼滅成套加埋

係 好彩金真係有出嚟
而家可以當完咗
Hunter真神作 除咗唔完之外
但一定唔會夠鬼滅受歡迎因為易入口程度差太遠

同冨奸鬥命長

先唔好講你長唔長命過佢, 就算佢長命到破撚晒世界紀錄, 都未必會肯畫得完

冨樫

鬼滅個尾都叫尾？

庫拉皮卡由鬼滅連載開始直至完結之後都仲係船上面.

凱多定炎柱死得壯烈d

點解島篇咁多人鍾意 唔識好識欣賞
個人最鐘意蟻篇
無論劇情張力 人物描寫真係最正

由鬼滅連載開始到完庫拉皮卡都仲未落船

我啲曾孫燒緊比我

你好樂觀

庫拉皮卡？

屌你咪撚玩唔同規模

你有命睇到佢結局先講
連登仔就係接受唔到現實

真係冇得比
Hunter淨係出草稿都好已經好睇過鬼滅太多
除佐一直落唔到船之外，諗唔到有咩比鬼滅差

HXH未完左囉,連埋動畫好完整畫晒一個故事出黎
你肯接受現實未

心中只有一套神作

其他後面點爭我理得你
總之火影世界第一

咁你入嚟做乜

廿年後獵人都仲未撚出完啦